點解無咩黑人守龍？

如題

Onana 阿積士正選

尼日

容易烏龍

馬賽個龍？

Areola?

非洲盃好撚多

感覺上好少黑人勁龍同攻中

卡文尼？

文丹達

以前，A米 廸達都算幾好

都冇咩亞洲人守龍

撚夠高守咩

駁唔到

留名

高果啲又去咗打籃球

咪就係

因為黑人易睇 白人難睇
射門個條友見到有個人棟左係到都會下意識避開黎射
利申：物理拎e

射傷左會被告歧視

桑高、安耶馬、文丹達……